唔訓既你 依家做緊咩野?

#2

yes秒 即秒

me strong ok

今次值得一讚

仆街冇人入。。

U趕走人

聽日應該趕唔到啦

舊po 爆左就有人架喇

i weak

:(咁我繼續做下嘢先

聽日返黎了？

hello你瞓未

係唔洗食薯仔了

開新post唔好係舊post吹啦

諗緊

陪我

返黎最想食咩先

餐蛋飯

匿係床竇喊緊

你好嗎？

佢地訓醒就聚晒係舊post 度

陪緊

做咩喊啊

jou me

我唔瞓你都唔比瞓

準備開AV 睇

思考聽日有咩做

食緊野

嬲緊男朋友 唔小心喊到收唔到聲

你朝早先瞓

瞓覺

佢冇氹你？咩事嬲？

突然醒起今日唔記得要祝福 搵下個po先

識食
但外國冇得食咩

冇=,=

振作絲打

自製喇

幾好
好攰

Link呢

沙狗真名上連登

食緊咩

睇書

有氹既 但係好hea 其實因為好小事 依家好自責點解自己要將啲小事無限放大又要自己唔開心

對!

自己整食屎咁

薯粉

周打蜆杯麵

想死

我祝福你

要工作？

係咁易煎下熱左就食得唔洗熟

你都係想食飯姐

好似冇午餐肉。。

咁你都係返黎先食喇

凡事睇開啲

未瞓得著

瞓醒又一日！

緊係！肚餓了

唔好瞓

我要食到間鋪上市

心情好返嚟請你食叫埋祝福個po嘅樓主

Hiii

要唔要睇相

York

等緊你餐飯 想打邊爐

聽日番八

好撚靚=,=好羨慕

真係有女嘅話應該等到下世

之前嘅相

聽日幾點機？

好早

好似六點

可能聽日就有呢

屎屎唔喺香港咩

個個都咁講

就係啦

不過應該瞓唔著

正
韓國果隻?

依個仲正

被人炒咗傷心到訓唔著

唔好

唔係
比工作更攰

有心事?

攪咩黎

朝早？

振作巴打

想啫
冇得咁不負責任嘅
好想快啲有意外比我名正言順死

搬屋

冇啦 慣左

Same

布神

pm可以瞓多陣

條腿長到

早兩日同你講過訓唔著就係因為收到風公司今日會炒人估唔到真係揀中咗我

冇錯
唔好

你又點解喊

仲有時間上連登

好快架啦

屌 咁唔好彩
咁休息下先啦

鬼佬

屙緊屎

振作吖 祝你下份更好

原本喺邊

到我死嗰日

聽歌瞓

加油

辛苦了

咁唔小心
搵得返未

你估下

好都已成事實，訓個好教休息下，早抖

唔比你死

謝謝

我都想有咁高

好
晚安
明天會更好

英國定澳洲嗰啲掛？

你高過個鬼佬仲咁多要求

係大工程

幾正
永遠都冇女

撞到頭

+1

係

no that's you

如果我高多一寸真係會好好多

喺機場撞到個都唔定

攰死人=.=

我叻叻

撞埋個肺炎

兩個剔

你幾高

仲差幾多

布神已經完美...仲要高多吋
係咪想逼死毒撚

d傢私陸續送緊黎
聽日有兩件

掛住緊Ex

撞埋我

做下運動可能可以拉高啲肌肉/拉正翻啲骨會高到1-3cm

掛完就算啦記住

我剔左你✔️

大舊野？

算啦
佢5張野都黎
高唔到架啦

除鞋度

掛左半年了

孤單心事

你係肺炎？

梳化同衣櫃

打機先

咁當初點解要分手呢

高 正😍😍

最憎比人剔從來只有我剔人

返緊工

咩機

佢移情別戀
近排仲知道佢因為溝唔到條女而好唔開心
佢已經掛住緊第二個
我仲係好掛住佢

從來未知會有限期

試下起碼有機會呀 而家日日係屋企我都日日做workout 就算高唔到都少啲病痛

你又識

大家咧派有無搵野黎學 因為時間好似多左 但唔知學咩好 打算自學吉他唔知成唔成功到

冇睇netflix多

咁都叫高

今日返工俾人話
勁唔開心

我係已讀

一定好重。。。

加油巴打

等我啦ok？

我雙剔你

我識少少

雙剔你個雙剔

我都識

等你上機

剔剔剔剔✔️✔️✔️✔️

聽過fd唱所以識

你接下一句

到時見唔到你嘅話你請返我食飯

剔剔剔剔剔剔✔️✔️✔️✔️✔️✔️

重遊着一起的故地

個F5 就快俾我噤爛

藍色✔️✔️曬你地兩個

我熄咗藍剔唔到

我哋係呼吸同一樣嘅空氣

group所以可以藍剔

我食嘢先

係喎屌。。唔記得咗

來年或者會有陣時

🥺🥺🥺🥺你捨得咩

人海中 漸漸記起你

同我食

記住我

我都係少少姐 仲未瞓到 都係唔瞓啦

[member] 唔好咁 我都試過我以為我變靚變瘦就會返黎 我之前傷心過大半年先move on [/member］

靚女定有內涵女仔？

支持你上黎吹兩句

靚女有幾靚？點為之有內涵？

?

唔開針

飲

why ar

樓主要weak了
大家慢慢傾啦

我幫你報左解放軍係咪好衰

利申 9up

弱者

...

你唔講9up我都知你9up

了解我

扮訓

聽緊毒歌

唉屌，d醉駕撚炒撚完車，嘔到我隻車都係
屌佢老母

差唔多喇

食屋企飯好L開心

吸啖氣

Championship: Leeds United promoted to Premier League after 16-year absence

冇人

我都係專心做野算

我喺leeds住

有無好多人喺街慶祝

反而星期五先少人

屌你我去錯po以為冇人

原來真係冇人

......

星期五都咁

啲偽毒食緊女

sor9 lo

入錯咗post

hi~

有第二個post?

尋晚嗰個俾人推咗上嚟

好似樓主咁

我見到傾左三個post+傾到傍晚

又一晚係台北車緊客呀

1001左未

早

Cls點做到 個po唔係見光死咖咩

未喎

好想去台灣呀

今晚成晚都好靜

見光死
爆肝死

做咗成個星期奴隸 今晚好好瞓一覺

以前傾到爆肝 而家補唔返

不要再説了

又一個

早熟早殘

難得尋晚搵返十年前既感覺

攪到我都想搵返十年前d 想回顧一下

有家唔係做廢青都捱唔到咁夜

衰老我接受咗自己殘

話咁快就到左身體機能開始退化既年紀

考完試的起心肝做尖

吸走曬D青春

唔關個post 事既

時間過得真快

如何了

以前比較清閒

上一上水 好快又係時候講88

以前成日見既人d 樣都唔記得晒咁濟

而家兩袖清風

唉 問下傾唔傾電話都好似嚇親佢咁
定我太驚青呢 唔知了

太驚青

Lock down中

因為我今日問咗佢幾次 佢都冇理到咁
唉唔知 見佢今日唔開心我先chur咁多次
普通朋友姐 唉

樓主瞓咗

佢辣殺

？

佢唔係到就推得好慢

唔見佢嘅

佢頭先唔係諙瞓覺咩

係咩我冇追到

你掛住追邊個

=,=冇

今晚冇人冇計

咁你加油啦快啲出pool就要主動啲

希望後日有人

屎貓掛

但pub開，要social distance

我冇鍾意人呀

唔好癡線啦

差不多要去weak了

冇人喇

me2
對眼半開

你唔係人？

慶幸星期六日可以瘋狂訓返兩日

我係毒撚

毒撚冇人權

去食嘢？

佢係男神啩

咁我應該連呼吸👃嘅權利都冇

冇乜胃口ar Chan jai

有害

我哋呢啲唔知係咩人

咁你繼續瞓啦

阻礙地球發展

要你氹我訓

架架乖
早啲瞓聽日再同你傾計

但係人哋想而家同你傾計

你呃人

唔通你唔覺得佢乖？

盲生！

突破榮華臘腸

好，我問你你最近有冇去過Donki？

我最近冇去 做咩咁問

我想去睇下你覺唔覺得多人

好似六月有去荃灣嗰間 逼到

連食女布都訓埋

我見你哋兩個冇朋友咪陪喺度同你哋傾一陣

我有名你叫 毒中之毒

依個post 應該收皮今晚再開過個新架喇

應該好快會識到仔

Y gum said 2046嗰陣時就會識

今晚20:46

不了

我見你最近積極咗開朗咗以為你搵到